波台友今舖真係要返老家

原來我哋至係紅登
牙祖我G錯了

連狗頭馬

波台手足既根係高登
sorry牙祖

連登仔又柒

你用你意志moon高登定你主人吩咐你去做？

一早講左群埋連狗身邊既都係仆街啦

5該你講說話小心啲，我地連弟兄有信仰，唔會甘無恥

預咗，唔係點會咁多五毛

間唔中都會上高登睇post
我三登都會上

yes連搞細路既都可以包容

搞細路係耶撚最鍾意做

你真係好嘔心😓

off囝對連狗係咪好失望？

yes，本來想大發慈悲，扑少幾個AD domain，依家都係不了

咁樣想離間人地兩主僕，波台狗真係好天真🤔

唔上呢度都唔會返去嗰邊啦，咁撚臭

一日洪狗同鳩硬仲喺度，一日都唔會返

唯有等新壇出現

好耐冇上，洪狗仲係咪喺高登打橫行

佢生癌都唔擺得幾耐啦

我都唔係成日上，不過見佢仲生勾勾，推POST洗版都冇事

講真高登少咁多人，邊會再好似上年年尾無顧忌咁BAM人

呢d吹㗎啫，吹咗幾年，咪一d事都冇

off囝一齊反連狗啦

寧教人打仔, 莫教人分妻

高登cc台比以前更垃圾

ok

回想九個月前，off巴拋棄自己個高登ac走過嚟撐連 而家睇返是咪不智

Off囝反連不遺餘力

唔怪得班達狗成日打壓我地大J fans

邊係拋棄呢，係牙祖當時太衝動，既然同中聯辦無關又洗乜咁大反應刪POST BAM AC...

依家睇返，
都係覺得自己冇做錯到，
只係如果有得揀，
當初我諗會用後備AC嚟開POST。

我嗰四百杯酒呀

我地連登仔不嬲愛國
所以無問題

同五毛有關

更新adblock list未

d廣告多到

我仲扑到喎

改咩名好

屌你仲俾錢人賺，有廣告

叫power_on

唔識搞adblock

樓主都有同波台狗把酒的一天

成件事好奇妙

Off囝而家開始識屌班屈毛